白宮聯署：要求停止出口震壓武器，8月4日截止，尚欠67,399個簽名

Copy 呢段msg 去Whatsapp group
白宮聯署：要求美國停止出口管制震壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠67,399個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名[/quote]

— — — —
抵制TVB好Easy，請到FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為五！
Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

推

頂，寫錯字
恥與為伍*

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

如果美國唔賣.. 搵大陸貨.....

乜柒都簽

推

警察準備無武器用

push

推到冇催淚彈用為止

有冇得要求回收

問題是..警察有幾多野同美國買?
（如似都係同法國英國買多）

pish

順勢幫大6嗰堆次貨清倉
之前好似泰國用中國製催淚彈死過人之後ban 咗咗

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

簽咗先，可能裝備上要配合，好多嘢重新採購

利伸：9 up

我都簽左

用大陸嘢

到時炸就好笑

推

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

邊次有用?

Push

8月5日香港需要你

推！！！！！

死返出去啦你講呢啲嘢就真係無撚用啦

PUSH
呢個真係要簽 班狗好似上環果次係咁催淚彈放題D 存貨都用得7788
地下見到勁多過期催淚彈 好明顯佢果陣冇入到咁多
宜家歐洲唔供應比佢 US 都唔賣比佢
佢地就仆街 大家快D 簽

次次有用 sorry

Done

signed

Signed

仲白宮聯署？
無撚用

有冇用都好做左先

簽左幾百個都冇撚用既

btw簽左

無撚用，不過照簽

7月5日到依家??

兄弟 推爆佢

Done!! 推!!!

如果美國ban, 其他國家都機會跟隨
所以點撚樣都簽左先

鎮壓

巳簽 差佬一定要死

放棄就乜都冇

唔準放棄

同我罰抄十次

「我唔要放棄！」

會殺死人加TK，我估佢哋唔敢用卦

推啊，推佢老母

no cost, sign first

簽左
推

其實用美國貨德國貨先唔會死人

Ban曬之後用大陸貨，隨時催淚彈變毒氣彈

屌！簽！

我哋要拎住白宮聯署數字
再去信武器出口商

推爆佢

佢哋TK埋自己，攬炒

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推呀！

已簽

我
無
嘢
講

簽咗！

好mk
我冇野講
推

幫個忙

簽ed

推

支線任務：
［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

推呀屌

阻你少少時間

唔想有義士死

仲要用緊納稅人既錢買大陸野，即係將d錢送中，大陸軍火商爭住黎笑

Pushhhhhh

希望在於人民 改變始於抗爭

om99又聯署

不能只有我簽！

之前簽左咁多，有邊個係有用

係呀，吹呀

簽左
Btw *鎮壓

如果外國停售, 會向中國購入
最後又用香港人錢..以高價買入武器, 情況就同東江水一樣..
有咁既風險

8月5日罷工已簽

唔知有冇用，但照簽

應該係英國同德國買

signed.
好啲進啦, 8月4日截止，要儲齊10萬簽名, 尚有5日咋 (以美國時間計).

係喎頂，勁寫錯字

Signed & 推

sign psh

仲有好多用具嘅

推吖

究竟有幾多個聯署係沒回應過？

簽左，推

其實覺得簽呢啲冇用

簽呀！

8月5。三罷

signed!

警犬父母車頭相

Sorry
鎮壓
鎮壓
鎮壓
鎮壓
鎮壓

全部用倉頡打出嚟

全部幫手去簽

簽左

屌 人呢

推簽咗

Pish

DONE!

推！

Gogogo

Signed!!

其實冇意思
到時香港同大陸買仲死
d催淚彈仲毒
同埋又有藉口俾佢地俾錢返大陸

鎮壓
Signed !

英國停左啦

簽過咁多個好似都冇回應過？

推
次次簽名都咁少人既

signed。

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

唔係ga，好多次都達到10萬

已簽，推，罷工罷課罷市

PUSH

簽過咁多次聯署 其實都冇用既
冇人理
不過都簽左

真係冇用 之前好多都簽夠啦 有冇做過野

係狗屋個倉自爆

有冇用都好, 禁幾下制好快姐, 任何做得既野都做

其實唔會冇人理
上次香港人權法聯署達10萬，雖然Trump冇講嘢，但國會10月1都準備做嘢
美國好多國會議員都關心香港，聯署數字俾佢哋做嘢嘅動力

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

幫手簽

PUSHHHH

推！！

然後冇回應

已簽

大家記得email verify

簽ed
PUSH

推呀

和理非

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

pishhhhh n signed

簽啊

幫推 已簽

唔理點都簽左先

你估淨係白宮睇數字咩，國會議員都會睇
10月1咪送大禮囉

推 簽個名好快

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

有冇睇#1?
小心被人ban聯署

幫手推

訓練嗰時TK自己

其實唔會冇用
上次香港人權法聯署達10萬，雖然Trump冇講嘢，但國會10月1都準備做嘢
美國好多國會議員都關心香港，聯署數字俾佢哋做嘢嘅動力

仲有，可以send信聯署數字俾各國生產商施壓

已簽

我冇野講

推呀點解咁少人簽架！

因為未到deadline，冇人會做嘢

推推推

推啊做乜咁撚少人簽㗎

我係香港人，8月5我會罷工

Signed and push

+1

已簽

我冇嘢講

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

推上reddit問下美國人幫手啦

滴水穿石

我知
打少左個emoji
乜柒都簽

唔理有冇用 簽咗先

已簽！！！

簽arrrr

搞掂 非常方便同快捷

Copy 呢段msg 去Whatsapp group
白宮聯署：要求美國停止出口管制鎮壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠59,922個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

開Post至今多咗7477個簽名
— — — —
抵制TVB好Easy，請到FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

呢幾年大大話話連登搞白宮聯署都應該有＋100次

簽何妖又咁快爆數！
和理非做嘢呀！

pudh

P

推、傳~

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

快簽！！！！！

屌你班仆街簽少少野搞咁耐

連登出過咁多白宮簽 到底咁耐有咩實際成效

一路簽一路冇用嘅話, 不如唔好簽, 以免部份人簽咗當做咗嘢, 不如直接出嚟

唔喺美國買就同第二個地方買 美國賣嗰啲可能已經係最安全

光復香港！時代革命！

唔理有無用 推左先講

大家快d簽

done

屌你老母點解仲唔簽呢個

簽啦！！！

推啦 簽

推，有無用都好
簽一簽唔會阻你好多時間

點解仲咁少

簽左,仲差4萬幾個,快啲幫手簽

鎮

推 有無用都好 簽咗先算

Pp

done push

推
但係無美國貨用，轉用大陸貨好似仲仆街

up

已簽

8月5號齊罷工✨✨✨

push
我冇野講。我有權唔解鎖。我搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)。冇律師我唔會簽任何文件。我要醫生。我要驗傷。我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所。我投訴你。

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

推！快簽！

8月5日全港大罷工

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

簽咗
推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Push
簽左

好似係”鎮壓”?

push簽住先啦

Done!

HELP

推!!

pusg簽個名

呢個聯署仲重要過叫trump liberate hong kong，點解仲咁少，推！

槍 催淚彈 橡膠子彈 布袋彈都係向美國買入

推!

鎮壓⋯

SINGE

推

邊個再講9203係好警察我立即

推呀
記得要係email㩒confirm

我驚最後用大陸製，到時仲仆街

光復香港，時代革命

push簽名

長推

Pushhhh

差你一個名

幾日都仲未夠數推

pusj

lisg

冇人留意

PISH

明明德國都停止賣武器比香港，美國佬繼續賣其實都幾令人懷疑

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

建議2200開始撒，多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

快撚啲簽啦屌

光復香港 時代革命

只係簽個名，求下你哋幫下手啦

簽左 推多推

仲有一半

幫推

Push la diu 大家簽下啦

簽左 推

8月5罷工

改用大陸貨，平，靓，正。

推，簽得咁慢

仲會TK添

8月5號我會罷工

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

簽簽簽

推
利申 已簽！

推到夠為止！

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

快簽！

ok

無用

震壓 ？鎮壓呀…………

UPDATES: Needs 46,876 signatures

白宮聯署：要求美國停止出口管制震壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠67,399個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

UPDATES: Needs 46,876 signatures

白宮聯署：要求美國停止出口管制鎮壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠67,399個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

sign

thank you

係呀係呀，page 1已經有人講咗，唔好意思喇

放風假巴打絲打幫下手

我見到好多PETITIONS
至少有三幾個OVER到十萬
咁起碼都係一個機會

Copy 呢段msg 去Whatsapp group
白宮聯署：要求美國停止出口管制鎮壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠46,874個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

開Post至今多咗20,525個簽名
— — — —
抵制TVB好Easy，請到FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

其實就算白宮唔回應，數字都會俾國會議員壓力

推阿！

推

(*鎮 壓)

咁都簽唔晒

#光復香港

簽啦你班友

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

我冇野講

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

放風假巴打絲打幫下手
今次好慢

我見到好多PETITIONS
至少有三幾個OVER到十萬
咁起碼都係一個機會

UPDATES: Needs 45,072 signatures

白宮聯署：要求美國停止出口管制鎮壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠67,399個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

push!!
push!!
push!!

吓，港共正苦「官商鄉黑警共」機器呢？倒不如…

鎮壓 唔係 震壓, 同埋呢啲叫鎮暴武器

6月以黎 大大話話聯署咗十幾次啦，算9數啦，自己香港自己救

UPDATES: Needs 43,581 signatures

白宮聯署：要求美國停止出口管制鎮壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠67,399個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

放風假巴打絲打幫下手
今次好慢

推+廣傳

再推

推呀！！！！！

其實簽了成效不大，不過還是簽了。

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

40k to go

8月5日齊罷工！！

【打工仔有任務】全港打工仔呼籲香港總商會不反對罷工！

正經野

簽呀簽呀！我支持罷工，我支持罷工！

齊齊簽個名

39247 left

推啊唔好得個睇字啊

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

幫手簽啦

Confirm完推一推

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

光復香港

時代革命

8月5罷工

呢幾日大家都好心痛呀
無論你係邊個都好 請記住
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕

Signed!
推!

大推

點解咁少人簽

幫手簽呀

咁少㗎

已簽！
推

85罷工

佢個簽名一開始有79888
點解我用左兩封email簽之後 都仲係停喺79888？

重覆簽，Ban咗你一個簽名
利伸: 9up

原來佢update唔切 自膠

推!!!!
雖然聯署唔一定有用但係唔簽就一定冇用!!!

推推推!

推推推!!!

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

推呀!!!

仲爭一萬八千個!!!

推!!!

推!!!!

點解404既

404左

404 Page Not Found??????
404 Page Not Found??????
404 Page Not Found??????
404 Page Not Found??????

404???

404？

俾克警hack咗？

404 not found

404? 白宮都俾黑警搞?

404

PUSH!

唔通真係有用？竟然被404了

wtf
404嘅？白宮都有人搞到？

404

美國佬唔睬我哋

開唔到

條link 無左呀

Page not found 404, what's happening?

簽簽簽!!

link都冇埋，笑左

qg8!!!

死link

半個鐘前CHECK仲上到... 究竟發生乜事....

侵侵表示 Hong Kong wfc

屌，啱先新聞先講，美國政府最高層落左命令要成個政府限制支持香港既言論，驚搞到貿易戰既deal
我諗一定有關

屌

404左

----------------------------------------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

404咗
點搞

之前都好似試過無啦啦上唔到
有可能技術問題

同埋可以email白宮查詢點解冇咗

404 not found!!!!

侵侵都唔理我地
一係等死，一係同共產黨死過

可能俾狗用spam email 大量灌水整死咗

Dead link 啊